[各位快換美金] 港元琴晚曾經跌穿7.85?

我唔識呢D 金融野, 但睇圖表係曾經跌穿7.85
香港仲係咪真係有足夠既錢守得住聯繫匯率?

匯率唔系幾穩定，盡快換左美金先

終極文宣 對準政權 全民抗共

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】

第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

上兩次都係weekend時跳一跳

各位兄弟姐妹晚安
請大家準備好以下事項
-美國國旗
-學唱香港國歌
-叫晒親朋好友一齊去九月八日既美國領事館集會

香港人權與民主法案必須通過！

#HongKongHumanRightsandDemocracyAct
#HKprotests
#香港人權與民主法案
#光復香港時代革命
#TRUMP2020Landside #followbackhongkong

7.85 咁激？

呢兩個月已經穿過幾次

回返哂
之前換個啲人全部都蝕緊